發夢企前線，想同大家討論吓

其實我一直都唔點解成日都死守
死守得嚟又淨係企係到
啲狗一向前推少少又成班跑走

仲有啲企係前線淨係得個口罩
叫佢地走又死都唔肯走
到最後食晒彈又要人抬走，
累到有啲手足比人拉

其實我覺得一係就同班狗打，
一係就快閃唔好再死守

另要企前線嘅唔該要full gear